\section{Introducción}

Material para estudiar oposiciones del 
\href{https://www.boe.es/boe/dias/2020/07/31/pdfs/BOE-A-2020-8872.pdf}{Cuerpo Superior de Sistemas y Tecnologías de la Información de la Administración del Estado} Basado en la convocatoria de 2020